s10+估計物料成本420美元

加埋開發成本我估每部賺一半錢

XS Max對比

仲有宣傳既。 。

開發成本係好貴
加埋開發 我諗550美元走唔甩

XS 400美元
完全無新技術 開發成本極低
咁就賣成1300 1400美元
每部淨賺1000美金
Gay cock真係賤種黎

實物好普通

呢張圖好有用 下次邊條撚樣話iphone食水深貼呢張圖秒殺

秒你老母 s10賣幾錢
Xs又賣幾錢？

唔好成日見到圖就高潮啦
我發現你真係唔理啲圖有咩意思…

岩牙
要你成日出黎護主，apple都洗唔少

漏咗個好重要嘅資料
S10+物料成本戰售價約42%
XS Max係36%左右

屌，打錯，係佔
又要準備比人話係拼音狗

幾多GB版本比較？

Android個垃圾系統同iOS比

張圖漏咗唔緊要
等一陣有人攞張圖用，話咩Apple佛心公司
就好笑

蘋果教既人覺得果d係新技術黎
真係唔係講笑
弱弱智智咁

要咁比既搵日整張小米/Oppo/Vivo贏曬啦

賣得多攤分完每部應該唔多幾多

Android佢淨係寫個UI 成本低好多

xs佢用256GB
s10用128GB

其實唔關Gay Cock事，係之前管零售嗰個女人揸住啲定價大權，係佢想搞到Apple好似奢侈品牌咁，依家衰咗就話自己想追尋理想所以辭職

免費雞名符其實公廁系統

呀豬呀狗，大陸啲山寨機全部都係用android

你隻三星打手都on9得可以

S10+ 8+512GB US$1,250

iPhone XS MAX 512GB US$1449

呢樣講得啱，iOS 係Apple 自己寫
Android 唔係Samsung 寫
開發成本差好遠